公園食緊飯，窮撚勿入

我係鍾意比錢黃店吹咩？
嫌貴咪去一田買五折由朝放到晚壽司囉
屌你個公園勁多人係到食飯
d人行來行去跑步搞到我唔好意思影相
低能政府封晒d位咪一樣好多人坐下面食飯
魚生好新鮮油甘魚勁甜
串牛舌極正

斷緊食入嚟睇咗你

觀塘

做乜唔返屋企食?

照坐有咩問題

海濱 同樓主say個hi先

見到樓主，樓主好靚仔

知唔知蒟蒻係咩人食

觀塘海濱,落去係咪就見到你

幾正咁喎
幾錢？

你都要話比人知邊間黃店先得嫁

觀塘仲有咩好食？ 平食？

今晚唔食飯呀？

why you know

係公園食埋新鮮

限聚令
其實好多人多過兩人

hi

唔洗講出黎
心照

嗰包係咪啫喱 泥

弱智食的嗎？
唔知係唔係靚仔先送比我
餐單上面無寫有

靚女咪見到我囉

係...........
不舉

真係要講？
一陣又比人屌傻鳩先食

你咁豐富都窮撚 我係公園食緊金拱門

咁算啦
估唔洗一舊水
食得開心就ok

Hi
望下後面

食到好飽飽

真係好多情侶係公園食麥當勞

真係第一次聽

觀塘師

正到

樓豬次次係公園影相都打哂燈咁

傻既都知你係邊啦

好elegant!!

防疫撚屌死你

富有

咁多白飯

多謝支持黃店
但可唔可以講埋觀塘邊間
慘過番印度咁

邊間

72小時

牛舌 開名啦屌

牛舌

屌我都係觀塘喎

天氣凍左, 各位師兄小心身子

觀塘千之味喎

真係觀塘

御品·千之味

樓主1q how much

觀塘海濱道

見你第一句就好驚你比人搞
好彩望一望，係飲食台
咁就平安了
阿彌陀佛

SORRY大佬
我係突然想食壽司諗起呢個POST
(多圖)(壽司黃店) 觀塘間千之味高質, 好食過元氣

因為我會搵個光少少位
然後手機相機有AI功能濾鏡

咁樣做人仲有意思嗎
你係想減肥?跟我行山啦

我唔肥 依加最盡得65 kg
利申 178高

三文魚x2
蟹子墨魚x2
油甘魚x2
甜蝦x2

公園食緊意大利飯好多情侶爭位

你睇下D人點講野先啦

仲諗住搵晚去海濱食，原來封咗

不舉既靚仔有得送

拎到過海濱唔會凍曬咩串牛舌

洗唔洗咁講究

一田

好似幾正咁

我行過去先五分鐘
所以無開盒影相
影完就整幾滴檸汁
即食岩岩好未有水氣

蝦得唔得？ 去海濱chill下

樓主又自己食

你老味 食咁好

跑緊步見到你啦死毒撚